Ette tulli Juhann Kanna ja kaibas et Michel Uggur ollewat temmale wõlgu 3 Rbla maja rahha ja 3 Rbla töö eest ja pallep kohhut sedda temmale wälja moista.
Michel Uggur ütles et se om minno kaddonu esaga kaubeldu nink Johann es tulle ennamb perrast kontrakti teggema nink se 3 Rbl om kül antu käerahhas maa eest ent ahhi olli kiiki truupega ütten tetta ent Kanna teggi kül ka truuba nink nõwwap nüüd truupe eest ka massa, muud kui 1 Rbla olle kinna ahjo eest kül wõlgu.
Moistet:
Michel Uggur peap 5 Rbla Johann Kanna hääs kuni 13 April 1881 wälja masma.
Se moistmine §773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Kallman [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
